個鼻好辛勞想買放濕器

其實係咪平貴冇所謂
如果好CHEAP唔係用電果D有冇用

買過啲細細隻 尋日用用下壞咗

我想買最平唔用電嗰啲

香精機果D ?

深水埗有款可以當樽蓋用既放濕裝置仔

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

吾想做人

億世家
又平又好用
好多款揀

億世家真係好正好多嘢買
謝謝巴